[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5552)

牛

屌你老母今日巴甲咩事

原來尋日鳥克蘭D人中晒美國肺炎踢唔到要搵埋助教入大名單
早知睇多D新聞重注法國

半細聯

秒角同秒goal一樣都係冰

甘美奧 -1 我屌你老母
就完先輸返粒 成隊死全家啦

半場角大

碧咸隊傻咗？ 半場12c

屌你 肥牛分的角比英撚得唔得

閪牛肯入未

紅牛角咁快就收錢

甘美俾多粒我啦屌你

半場全格到？

德國半主奇蹟開出

美國個班撚樣死撚哂？

12分鐘開-1
73分鐘斷-1
真係垃圾閪波黎

?

上輪就場場大
今輪一粒都冇

紅牛明明刷角隊 唔明點解會足水角大

岩架喇 呀特難大冰到尾就差唔多

甘美減到1
法林比多球 10 1 100

美國肺炎？

Me

我

On9啲美職唔識入波？

半12c

五毛

哥倫布仲唔入

美職無波入巴甲就咁多波入

戇鳩？ 美國肺炎？

新英禁屌

甘仔我屌你老母個老母

Block佢

紅牛

機員唔好撚

好耐無見美職咁靜

lm

多倫多冰角

性保又撚狗

甘美澳-1啊 屌你老母

新英禁屌唔識入

爆角不入波爆來幹什麼

機員同帶綠帽入未啊！

性保入啦仆街

哥倫布機員含撚死

甘美奧求你入波啦

老母閪靜到

新英撚唔刷角點入波

機員夠疆半場cup

4c

買左多撚角細..是否太不智..

今日啲美職

入波please

5場得1球

性保半主 5 1 100

多撚goal

多撚

Lm

俾人入撚左啦

多撚入完要叫奧城3粒

有

英撚

老撚土 機員龍都未中過

新英撚肯連c未

紅牛入啦

屌你英撚

多倫多半細輕鬆

Ok

Fc多輪咁回飛都贏on9

聖保快撚入

睇泥角大日 追撚先

cls 美假大波末日

即場角大好抵買...
英倫禁屌唔入必刷

美職又撚賭仔

c呀屌你老母

急流咁早封左 腰斬？

英撚 我屌你老母 追和先啦臭閪

多撚多 入多粒

咸爺又輸

唔刷角點入波

紅牛守住勝利果實

機員

似foul

咸爺隊波識贏未

聖保goooooooal

邁阿密唔係買咗好多人嘅咩
做乜撚

碧咸隊真係長買對家就得

個盤點似都唔會買Miami

美式足球係咁樣㗎喎

@馬會黑名單

多狗

係
長買對家 點都正數

碧咸goal

咁撚靜係咪美職黎架

1:1

屌你紅牛

紅牛1:1

fcla 延期？

絕殺ging

陣間抽 食早餐先

無隊阻到英撚

彭美有無同路

都唔代表咩
事實真係長買對家安全過搏佢

哥倫布機員半一 唔會和唔到呀...

多撚 入多粒開埋半大先

會和唔到

666
新英撚半場前連次c黎睇下

奧蘭多一球都冇

-9c

LA又postponed

美職一場半大都無

中

同路 放棄算
半7/8都有少少希望

多狗俾多粒ok?

下半場無限連

fcla派錢波

ok 英撚會入

機員半大

下半場俾多三粒你

postponed

...

1:1 !!

機員半主吐血

美職今輪上盤伏伏地

2:1 啦屌

8點兩場快手半大

屌2 達拉斯又輸埋

開撚哂對家 on9

帶綠帽

國際賽輸4

達拉斯 隊隊都和 唔係得你咁垃圾啊? 快手追和半大啦

成晚淨係買左提子 炸兩球走盤

頂實半7全9 please

買左捷克 踢半場
輸完半格去訓

銀河仲讓人
有冇美職專業

專家

紅牛差1球

有無巴打ios用微球 唔彈通知點搞

急流又斬左？

重裝

角多到pk

咪撚玩野 紅牛

新美垃撚圾到 嘔血

直情唔見左 已購項目都搵唔到
岩岩轉會ios 哭撚左

芝加哥入未

準備

屌你老母一開波就12碼？

早餐救命水
新英撚NG

勇者

我部舊機 已購項目都冇左

Ching有無咩app好用 ios真心麻煩

紅牛比多球啦

Goal live

達拉斯半大未

英撚連角啊！屌你

似輸多兩粒 狗會精選即場

蘭尼5分鐘4球未

國際邁阿密2:1

紅牛1:2

熱火goallll

嘩 紅牛屌你 一半都拎唔返

咸爺

碧咸cup

紅牛手足呢

碧咸贏埋

紅牛垃圾 好彩 碧咸隊開大波

西甲好靜

新機用球探 因為微球冇通知
上次想用舊機裝微球睇即場動畫 先發現已購項目入面完全搵唔返球探同微球

屌你咩 咸爺對波都贏到

哥倫布21未

邊撚個話長買碧咸對家

紅牛死全家吧

暈撚低 睇慣球探個介面 無得用好撚鳩kick

Kensas快

西甲有波未 靜到

多狗唔入埋佢啦

比多角啦。亞特

多狗 角大

LAFC係唔係取消左

早

留tg /PayMe

竹

出火

屌你老母下半妹波

多倫多速龍0:2............

奧蘭多入波未？

原來睇錯

明尼路玩野？快啲入啦

急屎 有陽性case

紅牛唔刷點入波阿

預言丫

奧蘭多兩隊垃圾90分鐘一球都冇

我屌

終於中我

火焰一開波就miss12m

紐約城快手刷角

美職輸到仆街

屌你老母又即場精選no goal？

Kensas仲唔入

銀河西到咁都仲有飛落，真係痴撚線

英撚追和未

半細

綠帽紅 cup佢！

紅 帶綠帽

咸爺都贏到波 galaxy反底有咩出奇

做咩9點場封左

屌你老母多狗

火焰好心快D比人入

新英撚入未

聖保羅和未

cls
碧喊隊波要佢贏就輸
要佢輸就贏

唔利我。。。

斬木佬咁著數受讓平半？好撚鬼喎

FC DALLAS DLLM

斜恩

火焰守乜能野

仲要高水

miss得12m
明顯半細

搵食波到仆街
比人睇死先贏

銀河4連敗 斬木3連勝
但係斬木受讓高水

芝加哥單刀都miss

呢隊波一係就長追對家
拉匀點都贏
因為真係頗廢

肯刷c
多狗
彭美立即入波

奧撚 零比零 屌

屌你老母美職班傻閪踢乜撚
波都箍唔掂

新英撚請立即追和

西甲兩場00 屌那星

奧撚多一粒都冇cls

多撚多2:0未

鬼佬撚識踢波 返去玩玩具算啦

英撚刷角啦

呢隊垃圾點撚解會上到榜首

上場爭啲中左銀河伏

英撚封咩？主12m？

英撚12

on9 12m

英撚角大入球大唔使叫
兩隊等完場咁嘅款

1:1輕鬆

新英12會炒

仆街聖保羅贏咁多做乜

炒埋

miss??

miss

屌你老母假撚到
咁撚樣鏟落去

Misse

笑得未

富明串咗戈亞 屌

屌你咩革命
12m都炒

12碼唔入 就對家入

寫嗰個仲假

痴撚線多撚多個龍好似未瞓醒咁

屌你老母12m打飛機去死啦仆街

新英撚....算了 買返個no goal 當輸少啲新英撚NG條數

芝加哥㩒屌

英撚成隊空難啦屌你老母

我都有睇 心諗識踢波都唔會咁落腳啦

如果係禁區外freekick可能會入嘅
咁撚樣射法

多輪多
半6全7
中伏

屌你老母多撚連半場都過唔到

多係時候入

Kensas半主又輸 美職我屌你咩

入哂新英撚NG 加 no goal就唔信速龍爆我兩注

多撚多入未

比人㩒屌
唔失波都係咁

買你對家幫你

屌 新英輪收幾多錢

究竟多倫多隊垃圾點爬到榜首㗎

科泰紅
大2.5有望

輸波又唔刷角 仆你個街

英撚我屌你老母

英撚追和算啦

多狗點撚樣踢到可以一次反擊都無

芝加哥入未
比兩球啦

反你老母 領先仲反擊

佢入果球根本要foul

D巴甲上盤
美職角大撚到

哥倫布機員 苦主!!!!!!!

全隊死啦
第一次睇呢隊垃圾
廢撚到
呢啲傻閪隊都上到榜首

撚左場 得2角 5串1斷1

機員空難

Kensas入一球先

琴日d日本波同雙牙豬到我攤攤腰 有無ching執左派d比我起機

點解隊波贏緊 連贏幾場都仲要俾人屌

多倫多入啦好嗎

得費城正氣

綠帽入未

誤中新英倫伏

無睇波？

唔撚係啊 又黎

火焰死頂做咩

仲有十分鐘 no goal 入錢新英撚入波都無所謂 最緊要速龍唔好入

綠字收錢 留狗會acc派俾你起機

連c雅 加 大波波啦

唔係職賭 開緊工 知道賽果係贏錢咪得

馬會開既即場

古古惑惑

尋晚場丹麥乜鳩都冇

而家呢場又乜鳩都冇

多狗撳制啦
陣間嘔返兩分出嚟

我了

巴甲 仆街到 咁多場大波

半場一粒都冇dllm

角又冇球又冇 這是正式的美職嗎

仆街反cup未

乜都冇？角球送錢送到爽

丹麥爆角 炒四粒都話咩都無

多L多入波 please

美職即場西到爆

本身細 紅牌強制大波

屌，all in西雅圖收錢算，過嘜鬼關

屌 無咩要求 俾多2c 求其搵隊人多粒就夠 好過份咩

好似得 費城聯 叫做開到上盤

失控了

廢城分球比英撚啦

今日閪到爆

衝擊都嬴到波

多撚多下半場得1c

有留意場波
上半場既角都係-6 開到

食屎啦 英撚多撚多 兩隊撚屌hea撚夠未

打交就打大佢啦

半4全4對住法羅講唔通

炒夠就收手好正常整傷既話就慘

多狗輸埋佢啦

8.5B快入
重心

但係又18角架喎

半6全7 屌你老母

8

差一隻

Kensas扮禁屌

頭十抽一 500

咁都冇9c 自含算

無時間啦比12m kensas

不了

收錢

Lun

不了不了

99999999

屌 達拉斯 人地紅咗個都唔識入波

英撚唔好再扮攻

比多兩角

...一見到想跟就封左屌 你一打就有

屌你垃圾英撚

3個啦

10.5b

美職縮短成最後5分鐘先開始踢波？

11.5 b 10 1 100

我都買左

g chi

差1c

一隊12碼就射失 一隊就對面紅撚左都追唔和 哩啲垃圾假波獲獲早上我都中招

半主 定盤

屌佢老尾

手

入未呀達拉斯 刷角有春用咩

多撚多hea閪到

達瑞斯入未？

我屌佢老母miss 12

英撚補幾

原來係你⋯

完

多倫多gel

多倫多10.5s水泥gel

....

你份人都幾大貪

Dallas 肯入未

理得你連勝定連敗 幫我贏到錢就係好波

綠帽比人杯未啊

半主

點解成日買中d禁屌唔入仲要輸埋嘅波

屌5串1斷機員

西雅圖（0.5/-1) 讓到（-1/-1.5）

地震14.5b有無同路

半6全9 屌你老母咩英撚

點解啲人買4-5關都唔用保本大法

一睇就知客盤羸硬

多撚cashed

保地花高屌你

咩料

排名又高過主 又高水 唔明D人點解會買主隊

引主

引客

而家玩完場先gel?

dllm Dallas

完場先gel是常識吧

彭美又撚狗

買好細

輸夠2球

Nyc!

勢利達拉斯

可能客出好多後備

西雅圖準備大炒

唔完場gel完輸左又俾人屌+笑gel爆左
完場先gel可以笑到最後

食撚左禁藥？保地花高 屌

New York刷多4c
明尼路大波-1

紐約城比多4c啦屌

輸啦屌你老母

垃圾達拉斯

FCLA有無斬到？

fcla是唔是斬左？

屌幾耐先和呀Dallas

斬撚左達拉斯

西雅圖入得過？

開左 2-0緊

10:00角大

殺撚左佢啦

達拉斯封咩

紐約城差3角

封完啦

海灣者一跳就跳1/1.5

閪雅圖控角隊

12m...

好似西震角大似樣啲

Which team

跟

2-0 Houston 365

Home

Dynamo 2-0

痴撚線又係打多個禁屌輸

戰神卡

dallas

明尼路肯入未

屌你達拉斯 on9

一起身咁樣輸兩場on9波

紐城繼續攻啦
刷角呀要

帶綠帽 呢注
射落去伐木

達拉斯應該有粒

達你老尾

達拉成隊含撚含屎佢

-2c

刷多2c 華盛頓

1:1!!! RC

輸啦 傻閪

銀河 出呢個後生前鋒
都唔出肥豆

仲封緊？

唔通達拉斯追和要派錢

明尼路個場都係咁

dallas 垃圾，唔入波

咁正路得唔得架

今日啲戰神卡勁到 明尼路打多個被人入

咁撚廢 點黎把撚咩
堅係廢 唔講得笑

達拉斯追和 派十個 每個1萬

呢個後生仔 應該差唔多廢
肥豆可以嚇下人

明尼路？
對面紅喎

屌 垃圾達拉斯

佢咁廢退化得咁勁 真係嚇到下人

地震讓和 10 1 600

我都係咁買，不過我係半一

肥豆起碼傳中直線波幾好
但射波就下下飛機
上場one on one對住個中堅最後都射個飛天射球

好

炸左

明尼路對家炸

差1角紐約城

炸完 明尼路係時候入啦

Gchi

炸完對家入

達拉屎入未

一敏個讓角勁到

達拉斯 紅

-1c 華盛頓

而家隊波差個finisher 傳到識飛都冇用 冇人識入波

唔係要入波呀屌你紐約城

其實係美職d草唔靚先下下飛機

肯刷c對面讓你一球12m都唔入

不撚刷C易到

美職全角大
CLS

紐約城11C

買幾大先派呢個數

明尼路大波

Yen姐

哥倫布細左

哥倫布

明尼路拿拿聲入波贏埋去啦 唔好半2全2呀屌

你信佢先好笑

達拉斯正垃圾，只係刷角

應該問達拉斯幾廢先逼我出哩個數

拉斯黎料 12m?

秒goal睇緊var

邊隊秒goal

Diu 炸。仲以為秒goooal

邊隊

明尼2.5b 仲嗌緊

西雅圖炸了

無信

Good

明尼佬呀 快撚啲入啦屌你老母

炸咩

明尼路正閪波

屌屌屌 屌你 屌你 屌你老母 啊明尼佬

明尼路大波-1

彭美 12m missed

lag對斬木點買好

Same

拉c12mmiss

屌你老母又miss

肯薩斯場場都禁屌

屌奶星今日啲12m咩事 係咁炒

羅湖城d反擊幾勁 買小小fg試下先

屌你老母 明尼佬 快撚啲入波啦

2:1唔好炸呀

入了，對面

炸未

笑咗紅牌嗰隊贏埋

明泥又炸？

明尼路廢到

la無出小豆 搞到我想買

4連敗仲出平半 好鬼

睇唔清楚 頭先 肯刷c 插水 黃牌？

西雅圖入未

西雅圖踢左咁耐仲未射過波

芝加哥

禁區都未入過

點10果場馬會取消左仲未退錢

西圖角大24
Hea撚到

包細

只出一場 伐木者下盤

平半or加一

睇錯 自

似散步多

斬前 對面比龍 對面斬前 主隊比龍

比番一格我都好呀

明尼佬我真係屌你老母屌你老母
對面紅個件都可以輸

角細day

不撚刷C準備2:0全格

羅湖城大波已死

十幾廿隻果幾場又買唔到
買著呢場hea到仆晒街

西唔刷比人刷啦

秒炸gooooal

屌你老母西雅圖又撚

角細全細100%

西雅圖波都未射過都仲瘋狂落飛

十點後全下盤

0.25

銀河讓人 好鬼

要追返兩注買咩好 求高水比場黎

西雅圖學人讓波

地震角大？上次爆到廿鳩幾隻角

地震3格

西震三格直屌

我唔鐘意史迪仔 唔信你

美假定律
前段場次全角大,尾段必角細撚狗定律

西雅圖半大24

西圖炸完乜都冇

廿分鐘0射
閪圖唔想踢不如唔好踢啦 取消左佢啦

斬木佬gogo

銀河反底未

肯刷C 10.5b都開到

0屍0入球

美職半大無以前咁易開

帽好唔好

場場都咁問 但場場都輸

大船

要左銀河
呢排超黑西，睇路

0角

西雅圖場波 睇左十分鐘已經熄左佢 再取消關注 on9波

傻閪 屌你老母

垃圾不刷C得半格..

下下大腳斬出界 cls

斬木3格角

西雅圖on9?唔撚入波

客隊就轉後 之後轉方向傳比主 主就九斬比對面 咁踢黎做咩 一人一邊打邊爐算啦 仲踢咩波

白撚痴 又比佢呃左600

閪震角細開船

角大24

角小等針。呢場三格

閪雅圖又賣分

閪雅圖企到咁硬 30分鐘仲係-1盤

今日美職突然閪

仆街 重注左兩場好驚又開唔到

秒goal撚全場

笑

巴甲今日得一場開唔到2.5b其他開哂

1:0走盤

上場買賤種銀行廢撚到
今場信多次

幾個月前？

西盤仲幾硬

10

唔怪之得咁硬 真係1:0

秒入

Galaxy 10.5B點刷到呀

半場俾多兩粒

快撚柒刷角啦

唔買就中 跳樓算

西雅圖
伐木者

閪圖入埋
真係唔洗指意有角

榜尾讓前列

你成日報假

報假好過輸錢

幾多人斬木？

報得多咪輸

半大上呀

炸左？

斬達拉斯 屌

呢句岩聽

輸錢啦 傻閪

咁我寧願輸錢

你唔報咪又係輸講到報真就一定有得贏

唔差在20埋佢

屌⋯0c

30分鐘1隻角都無

1c!!!!!!
快d連刷番3-4隻先

銀行禁屌到

拜托你講多10次

咪撚理報假撚啦

西雅圖快連c雅

咪由得佢報 幾開心

1:0 角球+入球

半大又無 角又無 羅湖城唔係好刷得架咩

西雅圖伐木

銀河大波 100%

角球 ！！ ！

上次打LAFC 又無九啦啦自己刷一堆角

呢次又唔刷

已死

往死裡刷

銀河回到上天 應該都九死一生

鹽屌返粒 ok?

屌你禁左5下先買到，馬會真係弱智

1000 點之後d 美職on9?

閪震綠帽刷角未 屌

33333

求其一邊入多粒啦屌

半大24

波特蘭細角者10.5S

可唔可以連屍

你老母地震又唔撚刷
24c之後仲有冇角大過

三場角細想gel

斬木

屌 真係又輸 開哂上盤 仆街

銀行對家

波仔

fuck木0:1

銀河讓乜閪

斬木易到

斬木下盤嚟喎

有銀河精神

西碓圖半大 10 1 100

銀行驗腦區

Dont argue me Jusy Listen

直插左平手

斬木佬gogogo

Ball dog spirit

屌佢閪雅圖入得1粒

場場都角細

有無咁撚快 都未買

閪震肯刷未 我屌

好撚易賭

又中銀行伏
追佢反底追到跳樓

半大

銀河淨係識打FC洛杉磯 仲讓人

地震佬0c⋯賭閪咩

駁佢同碧咸一樣會反底

銀河-10c

好不安

銀行半主molamola

半3全11plz

地震冇角 cls

斬木追唔追下一隊入球

11111

地震係咪開左波喇

有機

尋日前鋒都半1全11

針撚死

銀行真係唔撚識刷角

銀行笑能到

一買角就針

唔敢買伐木 走哂寶 見銀河連輸幾場仲讓人

入定3.5s都得

銀行識鬼入波

銀行條友撚半大

冇即場嘅半場係咪要完場先派

銀河禁屌 但

姐係斬木ng

FUCK 木2:0
笑到

雙牙班含家產真係夠膽死00

木0：2

0:2

屌 又開上盤

丙朗冇運 冇計

唔撚明點解斬木次次食住銀河 但次次受讓

西雅圖
伐木者

西下半俾多粒ok?

西震3ccc

銀河美職笑話 場場讓波場場輸

送錢盤

銀河場場都輸 笑死人

仆街綠帽狗刷你老母

44444

地震唔撚識入波 又讓人

溫哥華開出左3分角球！！！！

Ching 未來人

咁都唔敢

西震冰阿仆街

屌那星 銀行ng 一買就閪

傻仔先買銀河
我就係

銀河半大

55555

屌你老母白帽唔識入 on9

西雅圖學下伐木入多粒啦

4連

銀河有撚波入咩
果隻廢鋒

5連c

你叫角細手足點頂呀！！！

兩場都半大得唔得

molala 7分鐘5角 買角大又唔咁樣屌你老母

刷角就入

今時今日仲買銀河既 自己好好反省下

銀行刷角未 屌你老母

銀河連輸5場盤仲讓人

地震咁撚廢既

5連咪又係唔撚入半大已死 買撚親美職都閪

輸撚哂比d下遊隊 正氣場次買唔到

銀河隊傻西讓人讓到尾就啱

即場角 點買

笑死 呢場仲有無人買銀河

西灣河幾時入多粒

白帽半大101100

運佢老母 22條友

正傻閪地震幫手刷角未

22條友 都係得朗一個識踢

成皮野

嘩 中哂喎

66666

本都收唔返就派1個500啦

老規矩下個post1001

雙牙打親都好似和波

傻西入球未

收錢算

銀河禁屌就啱 斬木準備再入

對面隊幫下手啦屌

唔好再問美職啲盤點解咁開咁開
美職係無盤睇 連個莊都鳩黎

想買料了

派？

唔識字？ 咁大隻字寫住操狗

佢賣料嫁咩

已經幫緊手將d波踢哂出底

佢唔賣料 不過要你donate 姐

1:2

on9 料要人donate

聽朕講 大家一齊除左條褲齊齊Fing 鳩

屌 炸未

敏蛇咪gel 住 ok?

射得咁靚

無角

半客大波易撚到

仆師 又開上盤反cup 點都係上盤win屌 你老尾

唔想同你fing

即場買左3.5s 伐木ng 角質7.5s

半場追多兩球

地震半大取消關注

地震半大你老母

下盤果班準備潛水

銀河反底了

買左斬木果班腳震未

7球有無

驚閪 飛都唔撚補

入得咁靚士氣波

即場有咩好買

綠帽仲踢到好過地震

屌你老母臭閪地震西雅圖半大撚足我一朝

何輝入未呀

地震撚都唔撚下

7777777

買左咩

閪雅圖頂實2.5S

垃圾地震

客隊又升翻，有無人再落注

2:2

LA Boom

2-2

炸得好

銀河boom

炸

屌 痴線斬木佬唔係俾人cup啊

斬木點頂 仲有下半場

又炸 迫害銀河手足

我知錯啦縮返入個閪到先

西圖刷角

冇入到網 門前解圍

閪圖入未

西雅圖
伐木者

每隊再入多粒ok?

-88888

點解銀河永遠都有陣7味
一係場場輸 就算入左就係炸

指定派我ok?

閪雅圖唔係咁下話

一敏又發功

砍木入咗兩球就開始鳩踢

要多粒

麻煩大家高抬貴手 唔好gel斬木住

銀河吊你咩

都冇入到 門前清走咗

西雅圖開大波

gel，贏硬

斬木半場買咩好

木佬似no goal

無角食屎啦

斬木唔係輸比呢隊閪銀河啊

銀河代表 MG
斬木代表 一敏

半場8角pls

半3全11

掛撚住買銀河miss左架車 點知半場已經輸緊

岩岩換完片又可以再叫春

半3全12

世紀大戰

鹽城

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

平手盤

呀牛出山未

星期日見

Super

西雅圖

反手？

一敏邊個MG燈

都唔知捱唔捱到

邊夠

輕鬆啦 無買4日了

閪2:0

輸埋銀河尋日日職過關個d又嘔曬出尼

歷史悠久呀

西20

西圖

銀河12射 傻左？

閪圖易能到癲

我講我呀

西灣河好波

補4.5b

1000射都無用啦 都唔識入波 又射唔中

西雅圖
伐木者

兩隊立即完場得唔得

半3全15

羅湖城刷多兩隻比d安全感黎先啦

未訓醒 禁左100$6.5b。買完之後 屌唔係wo 要入多四球

原來是你

今晚挪威有平手盤好撚抵 快啲買

放過我啦銀河
下次買你啦

買完斬木ng，銀河即入真係屌出聲

西雅圖穩了？

買多幾次

真•駁唔到

半場銀河係咁回

穩啦客隊未撚入過禁區，輕鬆收錢

柏禾條撚屌球球扣返右腳
呀婆都識mark

錢多姐

最近lol汁 多少？

銀河！

醫神加持無得輸！！！

斬木

又中

銀河個盤鬼到傻

閪雅圖入多粒啦

2:1

我立即屌你老母

2:1 西雅圖應該贏波輸盤

2:1
閪雅圖笑到

2:1大波

莊都估唔到又輸
莊：屌你老母又派錢

屌你 閪雅圖

易到...唔講住 落街汁2手薯條算

西雅圖又要再追一粒

中咁多輸一注又話戒

閪圖入左三球

唉屌 輸緊西雅圖

死黑鬼 躝返去哈麥龍啦

換人真係差咁遠咩
鹽湖一換人秒入..

就出糧啦

追番球 爆角未
就黎入波多過角

仲有半格！

輸左之後8k做觀眾

第一日跟肥仔買mad-9.5頭

之後再追intz-5.5頭最後再買佢+4.5頭輸埋就驚棄

好地地做咩送分又要贏3:1？

立flag了

巧串

Tes

仆街閪雅圖

遲下可能半格都冇埋